處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (40)

以下不代表所有處女座嘅立場

處女座基本屬性：
矛盾撚
雙重標準
想太多 好多內心小劇場
多愁善感
外表高冷 內心狂熱
完美主義
精神潔癖
有點自我中心
不輕易相信人但一旦認定了會義無反顧地去愛

專一
固執
情緒比較敏感 (?)
重感情 對感情認真看待
著重細節
觀察力強
感情上傾向被動 (樓主唔係)
比較有同理心
缺乏安全感
自卑又自大（我都唔知自己講乜撚 ）
樂觀型悲觀主義者（又9up ）

諗到再補充哈哈

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (1-10)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (11-20)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (21-30)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (31-35)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (36)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (37)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (38)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (39)

黐孖筋又開了

一日冇睇已經開新post
處女幾時咁受歡迎

少咩 我上個講幾多下，唔夾 完全唔夾（利申我處女座，遇親嘅都係...一言難盡，唔可以話完全唔得，但因為經歷好難正常咁唔帶任何比較/目光同水瓶相處）

再戴個頭盔，唔代表所有處女座意見

順便l個m，慢左成個鐘

我都月蟹

終於搵到一樣啦

我家細佬就係太陽巨蟹 成日睇佢唔過眼

等埋佢等埋佢

原來係睇金星。。
難怪我成日比獅子座吸引

金星係愛情觀 所以比較容易被金星星座嘅人吸引

係啊頂
幾次一見鍾情＆日久生情都係獅子

我星盤火象同土象比例一樣多
不過同火象人有緣啲

上升處女留個名

淨係會記得伴侶生日
自己同其他人都唔會記得

又係時候放低一蚊大家起樓快到呢

自己都唔記得

因為唔記得自己冇後果
唔記得屋企人/朋友都冇事
但通常唔記得另一半都會大件事

笑左

月蟹嘅柑橘絲你好

我就係樓豬口中第三個月蟹嘅巴打

你好呀巴打！

你唔覆我都差d唔記得，唔知你上升係咩星座呢？

冇上幾日去到40

無記錯好似係天蠍唔知有無咩大啟示咁呢

咁岩唔太了解天蝎添

但聽講上升會係你30歲以後形成嘅性格，之前同我睇星盤嘅人講。

我仲諗住會唔會咁岩有上升白羊添

查完個星盤都唔知係咩黎
成舊人地睇風水既野咁

係所以我每次睇完都唔記得

唔洗煩 真好

睇黎係上升處女啊...

有正經嘢做咪冷淡囉
Btw我返來啦

冇計啦
處女特性
間唔中深潛

有，試過2次都係蟹仔，但兩次都係分手收場

你應該話你去咗龍翔道，西痕緊

信星座是否on9

然後叫你男朋友幫手止痕

得罪講句係咪你肥得滯咋

冇我係差咁啲

係我尋日太得閒啫

我都試過唔見AirPod 同AirPod pro

土象同土象都係做朋友多

我自己買咗2部pro

我都係

冇打機好耐

幫條撚
幫手冇撚用

rich

桃花劫

我又要被暖
茶巴來暖下我

奉勸各毒撚咪咁易動情，鍾意人

我覺得有時女比較感性係真，再加埋呢d小劇場嘅特質，諗到都好憎自己

唯一好處大概係...仔細d？做野可以容易預見到一d方向/可能發生嘅野？？（我都唔知自己up嘜）

係安全感呀！！（？）

絲打語癌病變喎
冷靜返少少先

乖
我留咗個post啫
唔一定係你嘅

你自己約佢一日講明係dating啦

來啦
車手係應該要有火

擺明等緊人約啦
自己一個去咁戇鳩鳩
咪冇時間唔想去囉
當有人約
即係當日預咗要扮靚去
咁咪要執整齊個人出囉
咁咪有時間囉
冇時間係因為冇plan
有時間係因為plan好咗

我獅子，成日比處女玩

處女座 我地通常都吸到翻好多處女座朋友 然後永遠講嘢都唔使講到好白 就明曬 呢種感覺好正

唔講明係咪會get唔到

係

呢到咪大把

我覺得自己好蠢

小劇場就總會有嘅如果結果唔係咁理想嘅話又唔使太在意嘅

咁你又預唔預見到我嘅出現？

至於安全感嗱呢個就唔係話有就有嘅，起碼你要相信呢個人先啦

利申信我好過信夢境

唔知點解會比處女克住

可能未必嘅

quote返之前個reply

睇心情

就算再想要
我都有自己原則

你留個tg 我幫你睇睇

風華玄武陣黎

唔好亂擺啲咁私人嘅嘢上來呀大佬

日處
月山羊定射手
上升雙子
金獅
木蠍
水秤
火蠍
土秤

你兩粒星中咗同一相位/附近

搵到D有解說既去睇

上星已經唔係好中

我留隻bot俾你，再幫你睇睇

tg: @jomud9bot

你講緊嘅應該係合盤而唔係合相

Ex就係咁 理性決絕得恐怖

佢條pk話想段感情完美

無錯喎
我明呀

真係智商會降低到極點
而家清醒d就覺得係咪俾個player玩撚咗
係咪我地太易信人

係愛情令我哋墜落

但我到而家都係清醒唔到

好撚認真

笑撚到我仆街
西痕巴唔應該唱呢首
你應該唱
「我也算好男人但你看不上眼」

正常

應承咗就會做

我前日先去咗做紫微斗數大批

邊個話架

我懶得執
有機會嘅話會一次過pack起晒佢
但處女座其實都會懶

Hi 中曬呀

暫時有一個

睇透咗就唔會再在意人地點睇自己
唯有睇有咩改善位啦

輕輕一揮 話說處女座真係好易同處女座做返朋友
深交個種

分左就唔好望返轉頭喇
做你應該要做既野
令自己無悔就ok

係會痛
會覺得點解可以變得咁快
其實一直都變緊
你見到既只係結果 因為你無留意個過程
你無擺個心落個過程到

倒返轉咁諗
你錯 所以有個咁既結果 成件事好logic
係最公平既結果

p.s. 利申呢段說話當初有同自己講過
時間耐啲你就會發覺佢無想像中咁高
只係人既偏見

我自己係好吸處女座既人
好多岩傾既朋友傾傾下先知佢地係處女座
之前既ex/想認識既對象全部都係處女座

比多個建議
斷捨離
賣仔莫摸頭 一定要斷得狠
女仔好鐘意同你講做返朋友
其實你唔差佢一個朋友
佢當你朋友 你當佢女朋友
個種感覺真係差到極點

唔建議你嘗試

我有試過諗過一個問題
到底我想另一半似我 定唔似我

幾年前既我會想佢似我
但依加諗返 如果要我同一個同我一樣既人一齊
我一秒都唔想

煩到死

點解你知佢會咁講相類似既野

我都好宅 我個ex就好outgoing
其實有啲野就唔到
我最近既發現係
其實人真係唔會變

會就係因為愛
愛完就會變返自己
分分鐘個character仲勁左

因為我就係佢

女人好複雜又好簡單

簡單嚟講係因為佢地好自私 呢個係天性
複雜係因為自私而衍生出既唔同行為

點解話做返朋友
係因為唔想無左個朋友
唔想斷左/直接斷個connection
想比個confort zone自己慢慢淡出
相信我 如果真係做返朋友 最後佢一定會慢慢唔覆你
留返你一個on99係到

同埋 係佢講分手
做左醜人有罪惡感
想同你做返朋友係想話比自己知
其實我都唔係咁衰

p.s. just guess

有時諗返都會覺得
點解自己可以咁撚煩
但又幾enjoy自己呢種獨特性
正宗又愛又恨

唔知你鐘唔鐘意聽知識型既野 唔岩聽我轉tone

所以成日都話人類係確保族群可持續發展呢方面嚟講
真係可以話係包哂咁多動物品種既尾

公螳螂交配之後願意為左後代而比螳螂媽食
人嚟講 你最好就唔好掂到我一條毛 理得你死

有套我好鐘意既戲 就係講呢個concept
Interstellar

我本身就悲得很快樂

算把啦
處女對雙子真係唔吸引
申利：雙子

咁點解你入左黎嘅

因為唔吸引既極致就係吸引

因為處女男/女都鐘意我

甚至有唔少一齊咗嘅例子

我會同對方講搵日做啲乜乜乜
不過我會做多樣
叫對方幫我mark低要做呢樣嘢
到真係有時間就會按住mark低咗嘅去做

係因為佢鍾意你囉
簡單啲講
處女座係啲好實際嘅星座
唔會做啲冇用嘅事
埋你身一定係有目的先會埋
唔係鍾意你
仲點會晒時間要顧你感受
專心去搵錢唔好？

啱啱打打下差啲打咗豬閪兩個字

好玄

身體很誠實

因為如果講起嘅話
好易講錯嘢/令你更激動
你都知你自己係激動絲㗎啦
你唔冷靜
我講一句你就跳掣
咁不如唔好講
處仔都幾要面幾要形象
唔會想同你嘈
同埋嘈交晒好多精神同殺好多腦細胞
冇必要為我哋眼中咁少事而嘈

心情差就更加應該會避開呢啲唔想講住嘅話題啦
因為佢自己都會越講越激動

放手
佢值得擁有更好
Btw學識放手係人生必然要經歷嘅階段
當經一事蔡一智

Y not both？
可能我同你所講嘅成份都有
但睇落起碼激動絲唔係冇機先

我呢排少上一陣啫
搞乜鬼你好似仲worse咗咁

同一個人入面唔會唔夾嘅
Btw處女其實同好多星座都夾
又同時都得罪大部分星座

你唔好做等佢嗰個
我咪同你講試下做多啲自己嘢
到佢話要約你
你先問佢確實日子
仲要同佢講你唔係anytime free

可以見面了

你睇清楚我講嘅嘢先
唔係你值得更好
而係佢值得更好
人生唔係要揀最好嘅人去陪自己
而係要揀一個可以互相遷就嘅
你等都冇用
只會浪費光陰
人嘅生命好短暫
多極都係得90-100歲命
而人生黃金拍拖時間更只係得20-30歲呢十年
你自己衡量下
睇下值唔值得用呢x/10嘅時間去等一個最後好可能等唔到嘅人

龍巴 我明白你所講既野
但我一時真係抽身唔到
我仲停留差唔多每一日都見佢既時光入邊
知佢近排好忙 我又無體諒佢

我想改善左自己副死人脾氣先

改係一定要
但唔好諗住係為佢而改
你係為下一段而改
仲有
好多人都喺被分手時
唔識留返樽鹽俾自己
記住
樽鹽一打就爛
冇必要搲爛塊面

如果識講好說話嘅佢就唔會係單身處仔啦
向好方面睇就係佢單純

係點都要搶高地

所以咪經一事蔡一智

HI 40先見到

因為我哋係一個優雅嘅星座

我金牛男 配佢處女女

大家點睇呢個配搭？

我同佢價值觀接近、思想同步，相處舒服平穩，一齊咗兩年，但最近被帽，仲康復緊

處女係咪接受唔到背叛？佢上一段被背叛，但今次又對我咁做

其實我識幾個女仔都係咁
上一段被帽完
下一段就帽返人
冇特定星座

我好厚面皮㗎

你似乎睇少我嘅存在

每個人經歷過嘅都唔同
雖然我土象好理性
但都係厚面皮嗰種理性

當吸收經驗
為下段愛戀吸收陽光
那動人時光 不用常回看

我唔揹上身㗎

得閒鳩噏啫
但要上身咁麻煩不了
仲嫌自己唔夠忙咩

人生總有唔同嘅機遇同機會
但就睇你把唔把握得住

原來我先係異類

當你係frd先咁樣
唔係完全唔理你

你咁好既 我身邊d處女朋友瘋狂駁咀
講咩都唔聽 又玻璃心咁

一定得